小心推闊閘會響

小心推闊閘會響，嚇撚到我

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我直接穿過去
響咗
不過無人理

驚·你就怯一世

其實響無人會理
見過有家長拖小朋友一齊過
響到痴線 隔離係客務中心
完全無人理

好似跳閘底玩D

以前有俾錢都會響